細路成長需要資源同父母陪伴

香港好多屋企兩公婆犧牲家庭時間黎搵錢
資源都係勉強夠用
青春冇晒 錢又少 同仔女感情又淡 係咪白忙一場

窮人唔好生仔

香港好多都唔係標準內嘅窮人
中產想俾到好少少嘅教育資源個細路
有少少娛樂消費 供埋樓
已經可以月月清

講緊係香港 兩公婆其中一個係醫生 如果想儲定筆教育基金俾細路讀直資名校+去外國讀大學 老婆搵兩萬幾 都唔可以全職湊仔 你咁講香港兩公婆搵10萬都係窮撚？

其實想討論下香港人忙成咁啲勞動力去咗邊
好多地方父母只得一個搵錢都生活到
係香港想要多少少選擇 兩公婆都手停口停
一定要父幹爺幹

講真唔想兩個翻工 生一個 只可以經歷一次仔女童年 個細路有咩行差踏錯實後悔成世